估唔到連男神彭于晏都話，新疆種族滅絕係抹黑中國行徑!

彭于晏宣布同adidas終止合作
仲話堅決抵制一切逾越底線抹黑中國的行徑

支那人都叫藍神

佢奶撚咗支那好幾年啦, 男乜鳩神

以後咪撚返台灣添呀, 做黃安啦垃圾

正想講

男神唔計

新黃安

仲有邊D剩呀

佢做左大陸人好多年啦

暗黃在心中

男你老味神

靚仔係天然黃

男神係黃皮膚, 咁黃唔計啦

即係佢哋知道真相先出聲

中港台果啲9成5都係偽人

連登男不如夾錢請人閹咗佢

男神條毛，下巴奇怪到

爱国者彭于晏

加拿大籍愛(中)國者

推, 仲有套新戲